有冇巴打係街見到d又白又滑既雞脾，就好撚想斬開佢一舊醃左再整雞煲

收皮啦狗公

唔醃右？